美股認真討論區 ML

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

岩岩見到,好勵志
同埋話你知咩叫身份認同,唔係你移左民就唔係香港人

ML
MAKELOVE

今晚唔睇市了

死仆街twitter
蝦我侵侵
空死你

蘋果

走牙

PD 45 咩玩法

凍L到仆街

白蛇教

白卡佬自我燈返上去,有咩辦法

想上ifc都上唔到

身又凍, 見到個倉心又寒

TSLA 又畀連登燈死左了

法國星期一都係跌 然後億升

好凍 唔想理美股了

見富途成班人都話沽9 Twitter

SQ 使唔使跌到咁

數淨底幾錢

跌乜9 個市又扮野

酒呀

Bitcoin 熔咗

仲有25分鍾即時回升

Btc落地獄了

未穿MA20唔洗怕啦,好快會彈返

NIO 目標價70?

Make love no war

btc都有得睇圖

有個fd琴晚話入bitcoin 即熔

宣佈熊一

Btc幾多倍pe

Plugn係咁回做乜

雖然係賭場但睇住先

著咁多
不了

$33 兩日跳到$50
回到$40 都好正常姐

震下又股災
邊有咁多股災

仆街中東佬幾時還返啲錢錢俾我

出貨姐 宜家入就遲啦

個巿強到完全冇力跌

股災

Yala繼續爆升

呢個真
仲除左褲準備
點知咁多 都無著翻條褲

今晚要閪冧了

加持出現,今晚實千升

空
沽

between TWTR 同 FB 已經同支概一樣進入我個SP list

many新名

SQ班友洗唔洗壓到咁低

俾番d錢我呀 死鬼佬

痛撚到

*LP list

我都on9 左

75 jp morgan

想問下咁多位既巴打，通常咩情況下一間公司會回購債卷？ 回購債卷對間公司有咩好處？

豬死了

好紅好凍

無晒星期五d profit

哭撚左

上星期走左依隻仆街

想問有無一個網可以睇哂d投行目標貨
想查下d 股

Yala gel veri gel
Nvda gel Tesla gel fdx gel

升條毛

有閒錢咪回購 太重槓桿又回購
出面息口低又會回購

點止

MARA uppp

4萬1跌到3萬1係咩玩法

上個禮拜五d profit

Btw 連郡哭喪

無指

望下大市先講

蘋果，我屌你老母，跟跌唔跟升

豬死了要讀書了

立即屌你老味,即跌

From牛牛

你啱啱扑爆咗

MARA RIOT

今日唔知係小回定大回，最驚係中／尾段急插

呢集講乜架？

升！

係另一個

3萬1升到4萬1又唔講

LAC其實就係一張TSLA CALL

翻工對沖了

咁撚凍，all in 契媽瞓覺算

仲諗住BB可以直沖9蚊

股災來臨了？

TSM大軍第二次召集
準備進攻125

今次真係嬴twice 星期５入曬ｎｉｏ ｃａｌｌ 同ｑｑｑ ｐｕｔ

跌到1萬1再講

跌咁少 開市就V番

高追tsla panic sell未
再唔走就無機會

13000 都穿埋

上星期都係呢個劇本

張圖好正

今個禮拜熊

去睇“三支金流"有個post 講公司債同ETD

止蝕市準備全面進場

爆炸緊係要跌返日

上星期仆街D,跌穿埋MA20,點知1粒鍾就V返上去企穩,仲要演足3日

各路損手準備好未

Rapid cut loss. Good trade.

上星期二btc 32000 mara$12
依家32000 mara $21
跟升唔跟跌
一陣上35000分分鐘又$30

開市又大V上番去

TWITTER咁真係好心涼
趺F5一次趺一次,我-6.X F5到而加-8.X

Attempted to catch a falling knife

連郡鬥快開call比賽準備開始

後悔點解星期五冇清全倉了

隔離個10萬港女all in 星期五expire MARA call
佢買下個月都好D 今個星期五真係玩完

酒啊

集全世界侵粉之力沽佢落地獄
睇日K俾人沽到就快空頭排列

太陽能走牙，美帝要打內戰

清咗升既話又後悔做乜清咗

來吧大混亂

之後係咪鬥快截的士去IFC

AAPL跌到無底
嗚呀
黑木清你係邊 我要取暖

金銀號

美爆來了

百年大熊市既序幕

mara no weekly option

$6 big short....

Sq跌到咁 係咪準備清盤呀

升個陣屌amd
依家知道寶未
跑贏大市

今日跌乜

Proud boy要刺殺國會議員

一個都跑不掉

兩日揀一日姐

咪又係紅

開市前睇下會唔會破-10%

跌啊, 吊你老母, 跌深啲, 跌多啲, 跌啊, 用力啲跌

又俾機會大家 hedge your calls with more call

想上金銀號
Btw金係咪冇咗避險作用

Nvda今晚股王

有冇高追tsla既chick boy想去刺殺Elon Musk牙

死硬喇個個都叫人買bitcoin先買MARA

係咪買得太多btc

屌你SQ一野跌10蚊

Tsm

SH先係王道

連郡喺暴巴帶領下加入戰團

你隻Tan走左？

d call清得1/3

大家食完晚餐上路未

令我諗起有人買重多蒙特put之後去炸隊波ge巴士

tan 特價上車

市場就係開始懲罰SH派

死神未？

一開市拉落去好無今日整翻個M字既圖

上星期走左啲VIX

睇下點

不問價

JP Morgan analyst Nick Lai maintains NIO (NYSE:NIO) with a Overweight and raises the price target from $50 to $75.

$10.2可以埋伏

Shopping日

857溝左貨，機票都無錢買喇

股JOY

爆買（賣）日

姓Lai
支那人嚟?

坐穩

Why do we fall

Sq dllm盤前跌一星期升幅

大家準備

Im ready

後悔緊清左nio call 清剩tsm

有無link想睇

準備好未?
Are you ready?

馬後炮講
BTC 星期六做唔到ATH
就要走路啦

臭西TWITTER靠侵股價升2,3倍而加黎反轉豬肚

上路吧

補補裂口又再製造裂口

搭半唔撚敢睇了半倉call

巴打無朋友姓黎？

SNAP 都要清倉了

香港姓黎都好似係lai?

賴 黎都係Lai
唔會知

但係升又唔係升得特別多

賴好似可以咁譯

teala洗落800

小西派SH日

４００蚊貨算唔算高追

無巴sh 10年笑傲江湖

12點前升返啦

大和 證券nio target price 100

個倉同隻手一樣凍

隻sq已經血流成河

唔敢面對

東德肥婆都屌twitter

完喇

禾300 lower high追

個post推得好慢
知咩事啦

仲跌得多過上星期5

走啊

TWITTER

喺IFC排緊隊

熔呀
AAPL跌乜撚

好快會變飲食台

嗚嗚

CHING CHONG

TSM MONSTER

崩盤

又股joy

唔敢了

今日咁少人

全個倉靠nvda頂住

今日回一回個心即刻安樂哂

今日食花生

唔買唔賣

Ai跌到

屌你蘋果正垃圾

SQ

又呃貨

first trade 又死?

Tsm穩到

冇死 正常

投降喇

廢老股嚟料

TSM既弟兄堅守陣地
反攻125

打完機返來睇半紅咗

冇wo
正常運作

靜啦

Jagx溶撚埋

xlv up

JAGX熔斷 玩完

道指唔係轉到燈啊？

頭先邊撚個扑金波

SQ 中左TRAIL即彈

全紅

好撚彩盤前走撚曬

見到twitter跌到咁心都涼晒

VIX龍到

今日個 post 正常返

滅世

一隻nio頂哂成個個倉

Jagx熔斷有冇高j苦主

忘巴大TAN 有冇position

坑殺少年股神

今日竟然係nvda頂住個倉

ｓｑ同ｔｗｔｒ同一個ｃｅｏ所以一齊跌？

mara lets go

SQ熔斷

前2日個個gal

10 yr yield 繼續升

重倉TSM

同緊老母加position

Sq摺咗佢啦

BDRY !!!!

net係咪玩完

dot com 2.0

玩完喇, 世界未日喇

得TSM仲係綠色

sq無底深潭

含晒

畀返d錢我

Same here 幾驚真係大棍連陽

AAPL

果果係咪玩完啦

好耐未見過
BDRY

twitter

食左張ｎｉｏ Ｃａｌｌ了 買左２日 ３倍

NIO+NVDA感受唔到股災

on9 square

TSM!!!!
UMC!!!!

我望一眼仲有咩係綠
當堂嚇左一跳
然後得啖笑

走tsla. 一陣再溝

ARKK冇brake

原來用係sofi買唔到sofi

靈車

估唔到係靠nio頂住個倉

個市強到完全跌唔落

想跟忘巴搵食

panic sell未

FUBO 898 已放

Nvda終於monster

其實跌少少姐, 你地做乜撚

果果我屌你老母

走得慢
個價係咁跌

真心廢

UMC好咩

爆買日

NVDA

Drop to zero

星期六仲諗緊星期五比人低位呃貨

得SMH 係綠

pins

舊經冇乜點跌

830 支持位
差唔多到就上返

同隻sq打個和

少年股神真係無敵指標

一日回調完定點呢會已經好想入貨

加入 大船

小注入

真 準到

全倉紅
熄apps早啲訓算

見到Twitter跌到咁反而好開心

成倉tsm 股災都冇有怕

台妹屌撚住

估唔到個倉jpm最撚穩

我本細已經好細注

似未到day low

小西巴好好人, 提前叫人走

開始V

點解BTBT同MARA 支燭跌到咁仲係綠色

TSLA -5%
3STS +13%

TSLA -5%

真屌你老母ban鳩侵仔

希望國務卿4點講話有料到趺多喎
日日聽個股神同事講賺幾多賺幾多就燥
想睇佢哭喪

小西説:「jagx會升，便有了龍。」
小西説:「jagx唔值，便變了溶。」

se跌得咁少

nio WTF？？？

FB

lseetf黎,要開英國permission

只有逆市會突顯TSM既強大
虔誠既信徒係回調中會得到救贖

好想買tsla

得tsm 頂住

nvda

繼續攬住部巴士引擎同垃圾MTK CPU取暖

回調下講到股災咁

nvda yes!!!!!!!!!!!!!!!!

走晒

成個倉冇左7%

NVDA cover返Telsa

你班有咁多人買Tesla X 3
AMZN, AAPL, FB, NVDA... 仲有好多隻

+13%都係得果雞粹咁多

有無BB 止蝕師

Nvda大爆升

無幻3了

連郡巴打身經百戰
跌咁少得啖笑
得少年股神會嚇到瀨尿

Tsla happy jai

接你地貨先

轉燈未呀 老友

Twitter條仆街老細隻SQ就快跌到落買入價

Fuckbook 跌10蚊

FUBO 26鐵底

AMZN dllm

屌女巴咁早接？

TSLA 熔斷日
TSLA 跌嘅時候係日頭, TSLA熔斷嘅時候係夜晚
我是中意係乜都無

NVDA X唔X3都係咁

槍械股又全面爆升

fubo綠色

幾錢接

呃貨只需15分鍾

真係好撚垃圾 買左幾個月又返返原位

tsla 再插

All in波音 點都跌唔穿200

落地獄啦朱閪臭格

TRUMP: your 401k drop to zero

買咩

支持位穿撚埋
準備入貨了

船員在此！

屌

ema5 806

tsla穿800未

所有social media都玩完 基本面都變哂

tsm

UMC都升得幾急下 不過我見SEMI ETF都好少包UMC入去

各位少年股神反手沽空未

屌TSM 升得慢嗰啲全都是邪教徒

SH good stock

Nio trap

跌市=玩細股

SQ, TWTR, FB仆晒街

變微博

似會跌返落山

基本面變好，有登登

下一隻yahoo

羅素勁到cls

Nio沽撚到

Roku

放貨唔反手沽佢點賺大錢先
我建議少年股神即刻反手

你班仆街ｂａｎ呀侵 咁爽呀那

有position

廢老

大豬教教友

想put nio

呢2隻好笑,BTC無升反而佢地升到痴線

手持４月１０蚊ｌｃ

Pins無辜架

twitter put 救倉

jagx cls

又買錯野？

洗佢老母倉堆big tech

少年股神屌哂你地老母

輸死了

TWITTER同FB比 FB都唔夠比 TWITTER一開市 即趺10% 痴L線

NVDA升緊4%冇人講

殺左elon musk你就永遠唔會返到個個價位

我諗市場預期會愈黎愈多政策干擾

如果 signal同mewe個trend繼續, facebook真係一蚊都唔值 就好似當年d人由icq轉msn咁

大崩盤....

BB 俾哂位加倉啦

股王

我都記得巴打有 驚你會覺得搭沉船

twitter drop to zero啦

得果4%
連郡唔會討論垃圾

VCP

Ig仲未有代替品

JPM SPT 逆市綠色

今日既操作暫時好完美 高位食左張ｎｉｏ ｃ 再Ｐｕｔ鳩佢

IZEA 加倉

pins有份封殺, 走唔甩

TWTR drop to zero

NCR

CLS 做晒心理準備mara大跌
硬過鳩

跌先會出黎 升就廢事落重gel

契媽暫時落後廢老2個馬位

抵喇
fuckbook fair price 100蚊

異端同邪教徒上星期五已經俾考驗震走哂

終於可以唔洗變倉底

無指升

無左trump 撚有人睇twitter 咩

tan輸死了

section 230 由今日開始price in

好撚痛呀

契弟啦 hi 啦

跌夠未

SE跌唔落 話唔埋仲ATH

一陣又問幾時入得

Section 230?

Tsla 已完

睇個勢都似

MEWE我相信仲要一段時間 FACEBOOK上面有既舊相 PAGE同朋友你要慢慢重新加過或者放棄
但SIGNAL應該可以好快帶走一大波人 即時通訊軟件冇咩上面果D問題 FD只要聯絡人有就可以直接係SIGNAL用 GP最多咪再開過 而且SIGNAL個STICKER仲方便 一野就DL一SET

幾時加好

Make AMD great again
This week 100call

QS

羅素2000又發威

D人最鍾意升左先問點解升 再高追

德國婆罰鳩佢幾百億就正

呢隻SH住
都洗左落50%仲有靚guidance
睇下班仆街莊想洗落幾多

你pins 有份

洗晒d tesla少年股神未

AMD

跌到回番少少了

好快又升返

25.5-26個底幾穩 我都係呢個位落2月既call

買一千賺一百
我不如去sqqq

$BNTX

I have position

Tsla跌多100先啦 班孖展股神未爆倉

全Call未夠秤股神死哂未？

正股放倉底

來吧清洗我吧

set左800入靈車

高你少少我28左右

盤前師止蝕未

垃圾SQ人升佢就跌 人跌佢都跌

dem會唔會咁快反台未知數

我20年2月開始用signal，今日加入signal既人數係過去一年既總和

Nndm yala

SH牛市王道

大家隻vcp之王nvda千升

nvda amd tsm

啱啱邊個屌我Yala

PLTR

人黎，攞金波黎

左膠wor 你話呢

中東佬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Se tsm nvda carry

得tsm係綠

Yala

再絲

好彩冇動作, 個倉由-5%轉左燈

上Twitter 恭喜下佢先

飛鳥盡良弓藏

大家 呢到我頂住，等我屌到契媽上返去先

隻股想點...

目標價上番42補裂口+Fib Retracement 50%

都係m字尾既tsm

NVDA今晚終於唔洗比人屌

Jpm好穩

BB 轉燈

我唔明大家都係整晶片 點解TXN係趺

但係公司用緊個啲group嘅old seafood唔會咁易轉

嘩一百二十萬

TSLA

好才加倉加得切

無樹
希望在明天啊雙目清

3%倉輸晒都冇所謂
睇好佢今年升到一倍

84MA有支持

Tsm
大市跌，升
大市升，升

亡偽中東佬之心不死

我貪過你780

ｓａｍｅ

所有調整都係FAKE鳩啲散戶ER前放

跌咁少

終於百屌成才

買返哂上去！

個市又撚狗
輕鬆不變應萬變

入注 twitter 賭下錢先

準備上900

"左:壟斷"

大家d太陽能有無把握機會

靈車要埋返個logo口啦

岩岩屌左小小TSLA
ATM 一下

mewe唔得
佢免費容量得8GB
淨係我以前個page啲相已經一棍打爆

Tsla 成膠有啲多，我走咗
搵位再入

YALA綠光閃閃

個市強到_________

含淚call左

ATH再升多1倍?

YOLO $8 call 已經+80%

有 船已上

TWTR抖一抖氣，陣間再插過

好多bubble
snow, qs, pltr
似一級級落

Tesla 回調完成
900gogogo 🚀🚀

Baidu Bili Bili 走唔走好

本身渣緊３月１０蚊ｃａｌｌ １蚊買跌到去０。１都無放過

只值10蚊

yala回光返照

咁就跌完??

咪又升返，驚閪咩。

佢上返60我都覺得無咩可能

$bdry +15%

anyone follow the momentum boat

跌個少少

雷爺話走

唔知係咪用家問題
用幾用就彈apps

落到咩？宜家又上返

完架啦,上星期都差唔多時間回

岩岩屌小小又嬴

我屌星期五晚放哂啊
人哋一放即升就見得多
終於輪到我一放即升

靈車v緊 見字快入

大户呃哂我啲貨

YALA同facebook收皮有冇關係?

Sq屌你老母

唔覺跌緊市

ib係咪又hang左

我寧願佢好似snap同twtr咁加少量廣告，都唔好叫人乜春都課金

嚇完少年股神未

MGNI

股王 nio

羅素龍一 唔怕買喎

TAN上左路未

開市跌緊 leap call 都升

仲諗住今日指數會跌返1.5-2%

清咗倉就反彈
我真係勁
次次都摸底清倉

出面冇乜苦主POST, 冇料到WO

仲以為終於有爆買日
原來又係假

得TSLA 係要回

個市係咪真係咁強呢

今年最強ETF
PRNT
年尾60 繼續召集

開市30分鐘就V 好準時

加左XLF

想退市

玩左咁耐仲未學精

個市唔會再大跌架喇

跌咗啦?

跑贏契媽

插返60先同我講上路

Signal Advance Inc

啲外國人又以為signal係signal啦

ai妖番上黎

屙咗篤尿就V返

係咁架啦，好出奇呀？

不嬲升先賣 跌就買

咁都有得炒

TSM

跌完啦? 我未入貨呀

我張ｕｍｃ １０蚊ｃ 俾班友壓住左

妹到

炒錯都仲要繼續炒

靈車最後入貨時機

$32 Twitter 點部署

炒200%

呢隻真係妖股黎 盤前60....

屌你唔識跌半個鐘V撚哂上去

想加果果了

冧閪牙酒牙

Tsm 想cash out 少少profit但又唔捨得
就快出earning

唔炒上去點走貨

搏ER?

得tsm同金波係正數

Anf 勁到

Amd

加橙加芒果都咪能加蘋果

蘋果快D 上140 得唔得

Tsm爆單爆到傻

prnt, izrl

up

crsr

solar 113 俾晒機會大家上car

我估呢幾年都爆

你可以賣
我會接貨

YALA。

13,000 88

AMZN又去到三角底

上次話冇加注個班加左注未?
咪又係唔撚敢加

好吸引

升返晒lu

LMND CLS

今日高位 明日低位 有位唔入正傻仔

單純走勢唔錯落注

屌咁快升 未到價呀

冇事了

上左少少玩下

v

坐定定響到 乜都唔使做

tsla 又v有邊個830入左 820比佢震走

同埋介面真係7

AMD 強制拉升

830入左

玩美股洗乜penis sell

大家啲profit返晒嚟未？

羅素

妖股

石家莊

講幾多次string hold

Dllm sq

mewe on99
勁唔好用
寧願唔玩fb type social media算

AMD 啪啪啪 AMD 啪啪啪 AMD 啪啪啪

又畫得幾靚

爛果善伏兵 慎之

開盤負四千 而家負千四

822加咗貨

小畫家

唔係上個禮拜已經+幾千%咩

半個鐘就反cup 20萬

我係中間825加咗貨

有無勇士入賭場 又上到30蚊了

冇位加注個班係咪仲等緊奇蹟?

個倉轉燈

TSLA 1星期可能有最少1日係會畫LOGO

隻adobe咁廢

835 1股

0.7炒上22

無錢加注

有伏兵

盤前無輸贏
開市+4000

放曬佢，再反手沽

廢咗好耐啦

加注MU冇得輸

跌到見唔到明天

笑撚左，有fd懶撚醒set 5%止賺tsla 800入返
點知未到就彈高過賣出價

ARK入咩好？

唔好入錯隊波

成日都左一巴右一巴睇住止蝕撚黎食

Amd咩事呀

望下SQ 先叫春啦

arko arkr

TSM TSM TSM

sq 係咪同twitter 同一個老板

屌認真咩

垃圾股

比張圖呃9左

AMT

電動輪椅夠彊轉綠燈

睇嚟今日都係冇得入貨

YUP

有冇Ching有Mara

JAGX我已經走哂了，自己睇路

FCEL

殺啊啊啊...

今日個市好勁

Here

G

賣晒佢先dllm

有咩感受

我都早你少少走哂了

shop 就黎坐完

屌，早幾個月入咗10%nav lmnd，依家升到上廿幾% nav，變埋最重倉果隻股

tsmtsm

幫手推呢個comment

焦點係蘇媽隻界指

聽日一齊去買m1 MacBook 振軍心

Business唔同有無影響

自從買左tsla 個倉起跌都幾大

由Elon Musk把口咁講出來, 冇事都要震幾下

TSM有信仰加持
勢如破竹

今日唔洗屌NVDA有種斷combo嘅feel

sq 跌 what ?

sq升左幾倍仲嘈......

好多人見靈車俾人挫低左就買, 其實個可能性都幾大

跟我一齊叫 Ｔ Ｓ Ｍ

聽日 968一回既話，tan就無晒機會俾大家

uncertain派建議4年後先買

SOXL 542 入了

PLUG

大家要努力pump大隻鑽戒

小西開台未呀

V未呀

MU 3冠王

西sir覺得隻afrm咩價合理
上個月已經睇緊 覺得潛力幾好

點會無

1隻救全倉

TSLA又畫logo

震完慢慢上返黎

咁就屌到佢上600
屌你老母老黃
3080斷撚晒貨

TSM !
TSM !
TSM !

hold

wtsapp死梗呢次
第二款msn

今次靈車個logo 又畫得幾靚仔 幾工整

岩先啲call特價

3指全線回升,好快轉燈都似

Crwd破頂

冇持有
硬係覺得今日美股po 少咗啲野咁

今晚睇130

Sq v唔起

即日轉燈就正 岩先825果陣入左兩張call

tsm今晚衝130

Panic sell完未牙

CloudFlare 定軍心

星期五
走左NVDA 入左TSM
應該唔換馬 用MARGIN買

Tesla 深V cls

好

快沽

Pltr做乜撚嘢

BB 最後一段時間返黎載人上船
一上$8 一去無回頭

花式屌法

tsla又畫logo

LMND好撚癲

有無快成咁

屌左啦

後悔之前6.6無大手溝
而家7.1

暴巴唔pin嘅話 會唔會聽日多咗十個白蛇

AMZN係真心廢

金波咩事咁生性

我啱啱都換咗馬

IZEA升咩?

大家點睇CONSUMER PACKAGED GOODS
GIS/K 果堆

船長 人齊了 開船吧

cls

今日成交跟到就不得了

想知關唔關facebook事

ｌｍｎｄ又ａｔｈ 上星期放曬

Same

標準答案 VCP

說好的tesla 700呢

7.7先溝是否不智

金波係咩

7.5溝咗下仲想溝

過幾日雙位數

me 情緒買股唔睇基本面

不溝月尾就後悔了

SPCE

se 點解唔識跌架屌
好想shopping

一人公司都可以掛牌

果果彈都無力彈
有無搞錯

very cheap price

咁125啦

yala返到家鄉,hold住先反正都等左咁耐

★Telegram 始創人叫大家盡快棄 iOS 轉 Android，Apple 比 Google 更危險

係咪跌完

無力彈

CRM 想點

數據狗

雖然得10幾股 好生性

v 完?

咁凍緊係要食番個cup noodles

今晚低開嚇鬼咩
不過遲入市果啲可能震走哂

2間都係屎 Android 仲衰d廠update又慢又多bug

zom

U still rubbish

多謝西sir

想問下IB係咪買唔到GBTC

八條白蛇

放係倉底唔理

SQ 無心跳了

好柒呀條白蛇

上星期明明見到roku呢隻正野都回調唔買 係都要加倉sq

roku勁到 saas升佢爆升 saas洗倉佢跌少少

$1.2係時候入啦

fuckbook落地獄啦

個倉變返綠燈

哈里發塔

標準答案:All In ARKK

YALA

呢隻野都超越左我既想像 百５蚊個陣買過

算唔算基本面改變左

原來係咁

無錢加tan

Android得Google親生仔用得過
但諗諗下又好似同iPhone一撚樣

做左一陣Workout綠返哂。

星期五問點開戶口果啲咪震走晒

已跌完

Diu 岩先打TSM 打錯TM以為爆左上15x

爛左

DDD單日波幅大到

應該未 星期五submit 星期一應該未批完

金波上個禮拜返家鄉之後妹下妹下走左
我對唔住P蛇你呀

fuckbook分豬肉

ｓｎａｐ食正條水 岩岩即刻入返幾張Ｃａｌｌ

唔夠信仰

52w high
我都想入但驚中伏

ｆｕｃｋｂｏｏｋ今次玩大左了 全球一齊割返佢

Crwd monster

升返啦

要等港囡贏錢先有錢加倉

破頂無頂 呢句說話要記住 入ｃａｌｌ最好 刀仔鋸大樹

垃圾sq

似淨係爆今日
你睇定啲先

PLUG 特價已過

睇vol都對版
買下佢先

睇到臨收市再算
學石仔訓教

今高明低 有無聽過

通訊軟件 WhatsApp 近日要求用戶同意服務新條款和私隱政策，強制用戶在下月 8 日前同意將電話號碼等資料與 Facebook 共用，引起用戶對私隱的疑慮。

Facebook 大中華區總裁梁幼莓今日晚上（11日）表示，用戶與任何人的對話受「端對端加密技術保障」，WhatsApp 不會將用戶聯絡人名單與第三方分享，更新僅配合未來 FB 的寄存服務…

今日似係疑兵
熊軍主力未落場
BTW TSM !

盤前真係虛驚一場
以後真係要戒睇盤前

熊市就知TSM好

叫左無地用sofi

估唔到台巴都驚

應該分注執加下貨

FT

Amd新高

你俾石仔 wololo

我反而覺得佢係因為apple封佢廣告,就想用wtapps既交流黎繼續做廣告research

Amd yes!

止蝕都要有既

搵日唔回直插就奶閪

咪係 熊軍未全面上水 繼續睇淡

Se call

特價時段
真香

無計....有d RIOT 同 GBTC
但係撇除呢兩樣影響唔係好大
只係掛左d 單但係望住特價咁就過左

應該係ａｐｐｌｅ封ｆｂ ｄａｔａ佢諗住係WhatsApp到拎返

Make AMD great again

FBI今日做咩

上星期放哂再今日開市入call大大力屌佢

度住老母倉個啲玩住先啦
賺既入返三成去佢個倉咪得
Win win

買amd送5900x

amd妹左係9x成三個月

法國外長批評Twitter封殺行為：數字寡頭威脅民主

Yala越升越有

共產黨接管

Amd隻柒頭終於肯升

點解個天唔可以俾一對摩打手俾我

snap係咩事

賣撚晒啲TWTR
心情愉快

係啦,想搵條後路好撚賤

一齊屌

saas